黃大仙地鐵站B出口大量衫

如果離開可以黎拎車飛同衫！！！！
大量衫拎走！！！！
有野食同野飲！！！